［聖誔］ 出租男友集散區

為迎合廣大連登女User需要, 請各有空之士自薦

** 謝絕色情 **
** 謝絕色情 **
** 謝絕色情 **

空檔日期：
服務：
自述：
收費：
備註：

留名租一個

空檔日期：25/12/2016
服務：除左食屎飲尿奶閪之外
自述：無女你明傢啦
收費：AA
備註：回覆再傾

人妻你租男友做乜膠?
你應該係早前話封西個位人妻

唔好做爛市
我地真係搵外快

祝你有價有市

lm

想租定想出租?

push

空檔日期：每日
服務：再貨
自述：1.8m 重60kg 年青
收費：車馬費
備註：好撚憎肥婆

Pmed

揀客?

( 歡迎揀客 )

好正經Post , 唔係5p仔招fd子

空檔日期：12月25-26日
服務：視情況而定
自述：175cm mix feel 非gay 21歲
收費：AA
備註：有意內洽

No AA. 唔好 頂爛屎

空檔日期：
服務：近距離觀看月球表面
自述：
收費：
備註：

空檔日期：25-27日
服務：任何
自述：令你感受到被愛感覺
收費：$500底 其他服務再加(例如送花)
備註：不接肥胖女子

絲打留名

爛面應填寫在自述一欄。

肥胖女子係大market
open your mind

勇敢d講自己要咩
時地人budget